日日飲蕃茄汁/紅蘿蔔汁皮膚會唔會變到外國人咁粉紅色

有冇人試過

你會變到支那黑工 黃黃黑黑

手足

食海底撈
食到啲血變粉紅色就得

黑人飲開墨汁

日日飲水會唔會變透明？

會唔會我就唔知,但我知我中學有個教physic嘅啊sir塊面日撚日紅撚個蕃茄咁